發唔發覺今年東鐵綫多撚左好多不停站列車？

每次一見到下班車要6分鐘，心諗：「屌，又係運蝗車」

覺 正皮
唔覺 負皮

仆街，好似係， 放工已經夠攰仲要等.....尤其是依架夏天，係東鐵線月台等車真係慘過食十舊屎